美股認真討論區 CMLIX

開定...繼續討論...

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

美囡區白卡佬發現案懶人包:
疑似白卡佬 : 牛熊師(記者) #364651

屌你老母臭閪

清倉

插就大大棍回就回少少

豬死了

Glsi又熔

做乜9

mrna個價 想接飛刀

推

痛

V返上去了

呢到邊個傻鳩566放左tsla同我出黎

無想像中輸咁多

我份糧冇啦

有幾多人見開市彈就入左call

靈車大波到心血小頂唔順

1月650

好撚痛呀 師傅

幾多入PD好
想入啲坐吓先

有12000好想買野
但理思叫我2點先買

Abnb 未有價

PLUG無視大市

根本唔駛理 坐定定就得

oxy綠燈

入roku 好撚硬

molamola,大大棍

大家同船 不過之前減左倉

[member]U[member]

SQ

0100am

ALL IN SQQQ

Yala 回家鄉

輪椅565鐵底

升溶斷

9月試過 好彩入嘅係契媽

docu啦

走牙

今朝penis sell左 屌你路尾

比番啲錢我

個市好強完全冇力跌

個倉唯一一隻綠燈

個倉綠左

頭先盤前係咪好似落咗地獄

屌 跌得一日

同我繼續升呀

我唔玩喇

靈車就黎到大dodo預言回既位大家小心

全倉YALA 完全冇事

今既roku升20蚊 仲docu

fastly

個倉跌得比想像中小

有幾多個啊呢兩日左一巴右一巴

fsly又救全家

有排都未回本,食緊3000點棍,
已經升同跌都無感覺
開始明白D雞比人屌到無晒感覺係咩感受

隻roku有無咁硬呀

升返了 無事了

有冇好友準備反攻

仆街tesla
又盤前大伏 止蝕咗

citron put 個d bubble開始落地獄

無記錯嘅話盤前好似掂到148

西子越黎越旺，同me賭港女ipo有得fight

ROKU=有莊股王

學生哥，坐吓啦，頂得住嘅
你老竇老母有比飯你食㗎嘛，又唔係等住啲錢開飯
你係咪覺得佢永遠都上唔番呢個位呀？唔係嘅話咁你驚咩姐

如果你覺得佢真係永遠都上唔番呢個位嘅
咁你就應該唔明佢嘅估值，同佢嘅潛在發展

Tesla 淡友似會被夾爆

一開市入左TSLA, 爽

566出貨既人有咩感想

今晚究竟會點
好痴線

IB又爆炸

tsla最後一班車已走

綠了

睇定d好通常頭一粒鐘唔作準

put左佢都唔撚落

Sorry

升返啦升返啦

I

Gel

跌得一日 係咪玩鳩我

600

Cls

無事升返哂

特價已過

唔係第一次大V

呢棍究竟咩事

升返了

升返無事啦

U係咪痴線

我130$既貨 190幾$ penis sell左
240$先追返

小心頭30分鐘

尋晚好撚deep

逃生門已開

The market has been plateauing out

係咪可以po力王.jpg啦

cls 10分鐘拉返上

Cos

M$

無力了...

大膽預測 上返琴日收巿位再free fall

未到時間大跌

溝完第1轉，訓得

U係咪特價完畢

最後逃生門

你今日唔升返上600都唔好叫自己做特斯拉
叫特價拉

傾緊stimulus嘛
陣間1130出黎話傾唔成又閪冧架喇

真

港股除左5
其他同你同船

屌得翻100%倉
彈得咁勁

追呀

點都係傾唔掂

有冇人夠膽今日玩C朗?

Glsi究竟想推到幾高 又熔

龍龍哈果時無人理小西

到跌市ge時候 小西就會出黎穩先軍心

老散全面進埸

彈得咁快
又話唔會彈

今晚都係要跌

呃貨，隻隻都V 返

BULL TRAP?

最後逃生門，走呀

個巿強到完全冇力跌

又睇表演
利申冇貨

好撚彩SC 左 唔係實PANIC SOLD

第一次認同

Nvda

是咪過多幾個鐘要Free Fall

2330會有神秘力量

似假升

bull trap黎

仆街 大dodo幾時點左tsla名

今日期指開市頭兩棒升，唔係好事...

唔似呢個星期跌

頭30分鐘都呃人，坐唔定而家好走

做咩咁快升返呀，我未夠錢繼續溝呀
俾返個突價位我溝貨呀

屌你老母 琴日NET俾人一野隊穿TRAIL 依家係到升

即係咩呀
會跌番?

頭1個鍾 老子什麼也不信

彈得咁快有d 古怪

酒呀

連郡睇bull trap
升得

我用sofi玩緊呢隻
好似挑戰緊極限

頭15分鐘操作好易左一巴又一巴架血的教訓

而家先回返盤前既LOSS, 仲未回返尋晚個堆

睇陣utube 就彈咁快
痴根

淡友被夾爆

頭15分鐘 put:call ratio 1:103

買到賣到咩

牛市降臨

隻PLTR 竟然執到石仔

Veri 又升，個記者又會發癲

紙倉先係呢個玩法 收番埋啦dllm

有機會係我哋瞓晒覺嘅時候錄晒落山

佢無出po應該唔會再跌4成

3月 9月痛到

會唔會係臨收市先黎料
9up

龍市降臨

Tsla 咁快上返590

大棍

我今晚唔訓，睇佢點碌落山

今晚唔訓，屌

屌跌完啦
廢架

tesla 570入多咗3股

岩岩隻PLUG TAKE左PROFIT走先
其他果D SH算
小西巴 係咪21號先再建倉比較好

坑殺曬班1點鍾訓教既人

割完菜

有呀

個倉又玩燈制

你點知我1點訓

First trade無DM買既

今日先citi 入金落FT
都未過到戶 miss左美股大特價

我都入左

洗唔洗咁搏

你一訓就free fall 自己小心

太陽能個閪冧已完

又要靠佢炒贏arkk

有冇巴打睇緊Ai?

GLSI升溶斷無人講嗎

IMMP

真正的skyrocketing

我尋晚都無訓

無啦 岩岩TAKE左PROFIT 其他果D都唔郁住
由佢FREE FALL
FALL GUY圖出黎未

尋晚就係咁死

都唔係佢本人出

21號建倉都冇問題啊
不過可能賺少咗gap up個吓
但係又避免左weekend有bad news嘅風險囉
自己衡量啦

今晚唔訓

呢啲市通常唔好睇好啲, 我繼續2077

想gel頭了

因為我都係

想買既升返哂

我相反早訓訓到11點起左身救返個倉

pins

冇事啦 殺完淡友可以繼續gogogo

又要被突襲

PLTR

PS4玩到無乜癮 睇市算

琴晚都係瞓哂覺先嚟料

特價時段已過

閪蛇你自己會唔會避四毛日同er ?

癲

買多張call係就

冇人講咪...

加入咗tesla大軍 592

琴晚都係兩點嚟料

唔好咁老定
隨時反鳩潮

準備轉燈

唔該小西巴

ABNB 幾點開？

小西蛇大把profit硬食

回調完上幻三

盤前滅世,開市棍上

1點呀又問

死貓彈又係呢招

今朝睇連登, 以為美股熔咗

開市一睇

NQ準備暴力轉燈

MCHP 大家點睇?

好彩25.幾 加得切

快到我搵唔切張put去short

繼續升唔好停呀

納Dee轉燈

每次我都係硬食㗎咋
我個玩法係控制波幅，唔會俾人call孖展就得㗎啦

散戶起高手時間玩計散戶定高手?

聽日就星期5

YALA

墨巴

契媽真係好癲

屌 早知就唔買SQQQ 搞到無左20鎂

小西
Pton 116點玩好

拉高出貨FEEL

好似話MM又做淡

又jot notes

龍gel

咁撚樣上600真係世界級

諗住今晚熔可以熄app唔睇 原來已經升返哂

墨巴都入黎美股post

arkg 火箭

bull trap?

Yes...

龍龍哈

你琴日唔走咪好

20石

回調完畢, 宣布繼續升多10日

夾爆淡友 繼續龍龍哈

尋晚ching chong d人依家會點做

Put TSLA free money

好彩盤前溝左

加put/ 追貨

一陣fda approve埋會唔會整一大棍上去

爛果

做咩無啦啦拉上咁多

20鎂....以為石仔改左名出post...

幾蚊姐...咁你當初買個原因仲valid唔valid!
Valid 咪繼續跟返你原本個決定囉

講緊我琴晚

個個都咁諗

認真咩 咁樣拉升

痴撚線

己經price in 左

之後一陣再清倉

左一巴右一巴

ABNB買唔買好

準備散水

CLSK CLS

Glsi 玩完

依家擺明牛trap，邊個仲接貨咁傻豬

Elon：爆左WFC

小西巴
想問loak
PLA plastic 個製造過程應該唔會太複雜
其他廠應該有能力做到
點解咁睇好LOAK
另外可分解物料 會唔會令到原材料 價格上升

下 咁快特價完

熔斷完跌翻

入啦
同今日晏晝泡泡一樣

原來今日係爆買日

Sofi又贏 做唔到盤前止蝕師

見到fed子嘅影咁

ETF 變賭場 人都癲

Tsla 601

Elon baba:爆唔爆wfc?我要既數據到手就係大成功

有倉底貨, 唔係跌到好似3月果棍咁應該都坐得定

想問下高手們 好多時都聽到啲人講大戶拉高出貨
咁其實睇圖有無咩跡象見到係拉高出貨？

106入
120走左

一股

SN8 FAIL 仲有SN9
一支falcon9 夠玩

美股only go up

Pd 41.56

我堅持今朝既佈署冇理由咁快回，仲要回得咁急

已經冇人阻止到TSLA NOT MIKE BURRY NOT GS

岩岩CRWD果位巴打出黎啦冇野啦

Bull trap定爆升

除左無Cash
真係睇唔到咩理由唔入

睇成交
利申：賭乜輸乜

買西子堆野buy 唔hold=叫雞不奶閪

又有聖誕餐食

入唔切貨咪睇拉高出貨囉

大市跌 Carr升
大市升 Carr升

震完倉繼續升

後面仲大特價呀

有人話似9月頭 我覺得似8月10多啲

we hv a position

where can I find these data.. thx

孖啦
即日走0成本

升返哂了
下個位睇830

TSLA 所有利空已出, 可以繼續升

8月10係點

margin is your friend

唔爆點樣收集 爆炸果時d數據 你有無整過火箭架

收到 即係唔係睇成交

波巴你隻roku 咁拉升

睇下資金圖

Volume 好靚，加貨

啱啱開margin 唔敢孖太多 好驚

小西

aka =智商30

我唔希望再見到有人笑鳩aapl

最慘應該盤前清倉

係咪痴線架 咁快跌完

盤前 -1% 而加反+ 100石

咁就好呀 睇下時機

dom春今日先清執返多小小錢

Market Volume 暫時唔係特別高

白卡佬還好嗎

個倉變綠了

我信小西
Yala坐到下年8月
除咗教之外 加入埋西派

靈車轉燈

Tsla燈已轉

同爛果同爛車拆股果陣一樣，每頁都有人問

智商低過室溫

一隻TSLA救全家

Z仔日日升

小弟驚恰著無走到

無人叫春喇？

忠實fans

繼續攻上去

我宣佈尋晚去假跌穿

320p strong hold

幾時上翻高位
係咪要俾tsla爬頭

好彩盤前去左打機

snp都轉燈

咁如果冇爆係咪冇數據會跌

咁快上返哂去

自己google “danimer scientific nodax PHA”
好多科普文章都有介紹呢隻膠
佢係唯一一隻俾FDA approved，可以做食物container
你諗吓所有膠樽，飲筒，食物盒，food package全部轉晒做呢隻膠，潛在市場有幾大

靈車真係痴撚線

笑死

SE咩事咁康
得佢仲係198妹下妹下咁
好想放曬佢等airbnb

油股頹咗咁耐，升到咁又有啲驚
有冇oxy巴打走咁一轉先

墨爸我係你忠實讀者由十少年睇到而家 估唔到仲會同你同船

TSLA一轉燈呢度啲氣氛爭勁遠

頂佢上46，順便鞭屍

跌就住SH 升就住SH

又燈
9月貨仲未番到家鄉

496股表示唔走
一坐都坐左6個月怕咩

爛果, 龍唔夠一陣又跟大市插返落黎

買tsla當跌既時候
就係加貨既時候

有無巴打講解下first trade個margin係點用
開左之後佢話我個結餘係0

慢慢啦

ABNB未開市都400億

成日大特價的
個個月都會叫下股災
唔使擔心

配股？

佢後悔緊

經濟復甦，唔怕

GOGOGO

雖然好多人睇中新股AI, 不過我覺得同樣尋日上市既PUBM都係正野黎

又龍返 數錢

巴打道出小弟心聲

直升機

10點到，準備free fall

WTF幾時既事

無爆： 升空順利 股價升空

要hedge呢家好做

成埋連燈仔係咁燈

已經坐呢隻坐到冇感覺

牛trap

美股真係好癲

做佢對家可能都發左達啦
睇佢連10萬都拎唔出 都知咩料

開市買call free money

VIX頂住

個市唔會跌架真係

隻is 勁到

怪得之咁升法又出口術話過刺激法案

啊啊啊啊啊啊

搞咩多左咁多new name

係咪美股太易賺錢了

好廢
明明同tsla 一齊拆股
大家都係有咁多粉絲

想問吓abnb幾時有得買

聖母太屈機
以追CALL

大户
之前均價18蚊，落到個位數心諗冇眼睇，又冇諗過話溝一溝佢，由佢自由發展算
真係要大巴大巴琴自己

1點左右,時間唔定

尋日跌左半日夠啦

Airbnb 68蚊

誘多

行開啲啦爛果
邊撚度同你一樣咁多粉絲

買得啦

爆買日

冇人知呀屌
個個po都有人問
是但開個追少少都搵到啦

之前以為今晚特大今熔

真係一到即跌

Glsi真心好撚痴線 不斷熔

PD都未上返43蚊，佢唔會後悔

tesla 今晚嘅教訓好深刻

暗盤炒緊,而家都68一陣1點可能過百蚊

Tesla 頭已gel

係街行過見到垃圾都唔會笑

但係ft孖好貴

再跌再熔

高追左

where see
FT 買唔到

tsla 好chok 呀

咁樣跌得2%又幾ok

First trade無DM買

開市30分鐘就gel定先

尋晚個棍都金啦

沖完個涼轉綠晒

兩日都係咁 劇本盤中回落
應該盤尾入 盤後升？

人命唔值錢，炒車都升

唔敢亂買 好驚free fall

幾多追？

買左 Jim Rogers 最近出嗰本新書
有無人睇?

祝你好運

All in Sqqq

tsla 都轉返燈

跌就早D熄機訓覺聽朝準時起身返工對沖

WTI 冇新聞之下火箭上

失敗仍成功之母
唔炒點知有不足
咁先可以進步 所以長遠都係升

講到係壞事咁

tsla重上600

tsla free fall 緊

佢要TFR你部份股去TYPE 1/2
總之過多一兩日先有得孖
我係咁

上個月420妹又話靈車廢老股
CHOK上CHOK落10%比你執石仔又要驚

聽講白卡佬買sqqq同熊

兒.....仔

好似係支那係咁掃油

想入PUT 邊隻好

AI 火箭

Tsla600攻防戰好刺激

有咩？

今晚gel頭，淡友
都要悔改

白卡佬$19 sqqq

開市即走咪有賺
係驚走唔切啫

真呀，成日出口術

ARKG G FOR GEL

$CHINA goodest place?

The age of crisis

Veri yala 又插
好想好似白卡佬咁發癲

Yala又中伏

白卡佬唔洗12小時就出左名

都係8%姐

ai

係咪準備落了

Leju

一入SQQQ 就跌
仲諗住有排回

微軟加持

其實一陣可以點衝入去

等緊abnb

無事喇 ifc既巴打 落黎喇

我都係

真係咁順利踩一踩ma20就搞掂？

真心揸唔落

TSLA

藥股轉晒燈

ME2 無左20

市價盤

xop monster

set市價盤不問價入但值唔值要睇炒高幾多

個市只會上，唔會跌

排緊IFC既巴打可以番歸
繼續數鎂

入得太高，如果15入就坐得舒服

arkg仲係升熔

少少試下先

謝ching

盤前跳左落去啦

落嚟點落先

20咩

賺到錢又可以去cordis

沽唔到既

邊到講

幾點開盤

契老母monster

琴日隻dash

成年冇生意做

咁撚勁

大家快D幫下偉大既中國人

市常set定第一下會摸頂
消化完沽盤升唔返上去就gg

大概望左陣
個過程睇落好簡單
最難應該係養菌個part
唔知大量生產個陣個SOP 夠唔夠穩陣
BUT THX for your share

Abnb 139

$20美金無左幾餐M記

市價盤 唔係C朗既細注玩下好

幫唔到你 你斷自己後路

回報率跑唔贏契媽嘅年輕人
應當好好反思點解唔全倉契媽算數

隻plug搞咩收緊貨?

洗唔洗咁撚準呀

琴日隻dash就1245
我估應該都係呢d時間掛

有無放返

144

今晚分分鐘200 ?

開始的睇透

Put to call ratio 0.004

LMT升巿佢跌
跌巿佢升

應該一半一半啦佢唔係call sqqq咩
定開巿放左

係咪痴撚線

tsla 無理由會升

Arkg龍到呢

睇住10x 禁個制就11x入左

收唔收payme

tesla650c打多陣機就咁

知唔知sofi 係咪一開波買唔到ipo
琴日想入AI唔比入

聽日星期5

Hedge緊我啲Tsla lp 姐

Mid term bearish

契媽，我不想努力了

溝契媽既機會，1年加埋都唔知有無1個鐘

次次屌女巴都係睇到好準

我以為頭先打錯字

開市已溝

Abnb太貴啦掛

好撚危

tsla 趺穿600 啦 要排番隊啦

太剌激

我都係止賺先，個市太龍

佢好似有個list 邊啲買得唔買得
之前想買一隻大麻股都買唔到

個倉頂得住

too high
EXPE 搵又搵得多過佢 市值1/3都無

淡友1打250個

今鋪agree

已加碼Tsla lo

幾時有得買Airbnb

唔好跌呀

啲新盤 點先可以玩到暗盤？

我計過自己每一次入錢落户口
開市不問價入Arkk
都跑贏我依家

泡泡又贏美股又贏
追返尋日跌幅了

話哂都一個月經歷過四次溶斷
咁少少就想嚇我？

仲升真係派錢

abnb已經149開市200+?第2隻snow?

TMO 反底未
成手490 call

VIX轉燈
唔係BULL TRAP咩

生意差先黎上市

美股唔會跌

AI都咁
其實差唔多

下隻雲想同個隻v乜撚野

琴日arkk又入咗zm 點睇

千億市值

幾個月前都係咁諗
但貪玩走去買支那車股
呀媽我知錯了

屌 感覺一解hedge 就會西跌

唔知遲下可唔可以做埋Drug Blister既 packaging

咁又唔會...
呢隻冇廢老加持

賺埋今日好減倉食花生了

...it is clear there that the majority of investors remains in thematic rebalancing “chase” mode, as Cyclical Value- / Leverage- / economic “Renormalization”- plays all keep working from the double-whammy of “vaccine reflation + lame-duck stimulus” feel-good narratives (plus a mathematically certain “base-effect” to come in 2021 year-over-year inflation data prints after the pandemic shock is within sample)—over the past few days, we have continued to see ongoing bullish expressions to play for a short-dated pro-cyclical “risk-on” trades (some outright wing-y) in key “reflation” thematic areas:

Gold (GLD) Call Spreads

Metals (XME, RIO, VALE, FCX, TECK) Calls, Call Spreads

Energy (XLE, XOP) Calls, Call Spreads and Risk Reversals (sell Put / buy Call)

Large buying of Long Duration UST downside via Puts / Put Spreads

CLS 60蚊暗盤炒到140
你班莊玩埋我果份

其實10點 同1145 1245 1500呢幾個時間都幾關鍵

聖母我不想努力了

airbnb 盤前150

我計過之前自己買股
除咗tsla之外好似冇一隻賺得多過契媽
於是9月開始重倉契媽

Expedia財報好似靚仔過airbnb

入左，唔好理佢，契媽識自動波

老母麵可摸以出嚟祝福下glsi

今晚玩唔起abnb了
過一排先算

AI 好正

Crsp好勁

屌呀 咁快彈 啲錢都未轉到

小西，呢個係陷阱黎？引貨？

係女媧

小西巴睇好SPT嗎？
我覺得市場好似好大，而家social platform 百花齊放

我地炒股講氣氛的
咩FA TA係唔洗理

Expedia生意有airbnb咁廣？ 利申唔熟

一早睇清，知自己垃圾，決定將生命交托比契G同K

ABNB 150
憑咩值咁貴
BKNG都唔夠一千億

玩margin 入得切隻apple call

上年收入多佢2.5倍姐

ABNB 仲點玩

同問

差唔多啦

Aim 2-3倍市值

V乜撚野有得炒下
貪佢夠妖

媽的追call了

都係諗住小到仆街
預咗實搶得慢

諗住特價入金加貨
筆錢仲未到FT

諗起石巴個「操盤感」

adobe EQ好靚仔

唔好搞咁多 一直同我升到收市

垃圾LMND今日上100

Expedia做酒店同air ticket booking

ipo so true

我唔笑石仔啦

150 Airbnb 點玩

月尾tsla目標價850
大家有冇異議

屌，究竟咩人先可以60買到abnb

機會總會有 只要係美股 夢想可成真

Airbnb可以做好多範生意
Expedia淨係得ota

升囉 點睇

買啦 仲講

Adbe 業績唔錯

上呀

5月到而家arkk升左一個double
自己個倉升得一半左右
我個fd全倉arkk成日笑鳩我

機構投資者

屌你 我都係

吊你老尾，tesla轉燈

we hv a position

美國人

有埋回購都係唔識郁
妹足六個月應該差唔多要上

泡泡都81蚊啦
市值高過恆隆

之前佢500蚊入左唔少 算係買貴左

AAPL生性咪幾好

Save 點睇 好似幾正

咁以呢刻黎計睇好airbnb前景多過expedia都正常呀好似

千升

V彈到痴線

但係都磨咗好耐下

郁緊啦

開市推低到475 上到487啦

Tcom expe財報都屌打airbnb 憑咩咁貴先

你咪友用不推文呀，講左幾多次

幸福賓周

認真咩 BKNG 上年收入係ARNB 3倍

多左中長期租約 好似仲有賺

expedia 作為用家覺得感覺唔夠airbnb一半
評價係不問價入airbnb

你班友用不推文呀，講左幾多次

睇歷史數據做咩

We have vision

發生咩事

Airbnb廣好多
Expedia 淨係得ota
Ota又唔係一定用佢
Ota個餅好難再畫大

食NQ 同QQQJ Put

大陸人既牛牛都可以

今日sqqq好似又輸

Airbnb其實有咩業務 香港嚟講真心小用

Tsla玩燈制

偷偷沽美帝

呢到應該冇人冇tesla

p/e>
p/s>
p/s growth

新人指數爆棚

支牛擺明針鳩香港人姐

個市強到 跌極都跌唔落

未上到12430就落

以為無左呢樣野好耐

CLS

啲人新到, 完全唔識拉

多謝澳廚巴張PUT

連登仔無人無apple tesla apple

你哋啲LOAK 點呀

sq teala apple

有機會食埋長租agent啲生意
當然唔係香港啦
仲有好多一定
不過一時之間未諗到

今日開市比哂機會加倉
都仲唔買契媽嘅人應該要悔改

隻dkng轉夠燈未

我冇

aye

點睇隻Ericsson

Tsla肯死落去未

想睇佢跌到12

點睇nok

租屋
不過係全世界都租得
疫情前主力做旅客去外國住宿既生意
疫情中間冇曬旅客 開始轉埋做本地中長約生意
所以疫情中間仍盤生意已經向上返
疫情一完 不得了

攻緊上610 wo

On9

等緊位入手

屌你老母臭閪今晚唔洗瞓
尋日明明賺緊起身蝕到仆街
點知今日會點

圖表派

Put to call 而家0.525:1

儲appl call 已經成為興趣

41.2入咗pd

set 咗550買入

蘋果會戰勝歸來

袋鼠咁撚樣

波巴即係有咩啟示?

扶不起的阿斗

跌咁多升返少少 琴日個頂唔知又要妹返幾耐先穿到

大家睇唔睇好airbnb
其實agoda都搞民宿
airbnb有咩吸引之處？

考大家身手

PINS 我連續執左3日石 爽

澳巴曦牲自己成全我哋

爭持中

阿婆都識玩
無一球回報既要反省下

Clsk尋日俾個市阻突破
今日終於突破到ath

有冇人解釋到琴日點解跌，今日點解升

波巴有冇炒AI?
好正好好炒

我突然諗起係咪有人call左SQQQ

你個名而家見到個飛字都有陰影

同問
平時去旅行用開agoda嗰d
有咩特別優勝之處？

Appl BB leap call 成手貨

屌女巴

Airbnb究竟會癲到點

尋日都唔知跌咩

120比盡 入唔到就算

有貨係倉就坐，但唔好追貨
未過18號又未出現大回調前都要有心理準備

GLSI 跳樓專用賭場

佢個名我一望都即諗起飛巴

食左半 留番半等真。審判日

我之前差啲認錯佢一次, 又係飛字頭仲要都係3個字

大陸人嘅牛牛都唔得
佢唔係承銷商之一 R唔到貨

Veri WW咁真係玩燈掣

佢因為疫情搞埋短租，結果頂番數無左旅行條數，
你諗下遲下開番旅行會賺多幾多？

新手上路

一路坐一路day trade

開始有阻力

信唔信聽日訓醒會全紅

我記得可以抽iPo 我問過CS

日日都頭2個鐘千升，之後又跌

又係時間訓教

做緊廢淡

Ota個餅已經無得再畫大
就算美團搞埋ota
只會搶走ctrip既生意
個餅都係咁大已經發展成熟了
Airbnb有太多可能性

預咗

我極之睇好，講過好幾次啦呢隻
我頭幾大倉位之一

啲錢咪流番入agoda

農業股幾勁
跌唔落

平 同埋住既質素好d 多元化d
好似去日本咁
D酒店細到仆街但係又唔平
但係airbnb 租民宿可能一半價錢 空間大幾倍

連登冷氣機 個市升番佢掉頭跌

屌你plug想點

清倉未？

SH

琴晚撈咗一堆saas同tesla sor

石油突破了

FDA meeting live streaming

我都諗緊食唔食咁d

crwd

12點開始free fall

頭先拉高比機會你走貨都唔走

白卡記者gel 完盤前就潛撚左水

好眼訓呀 一訓又走唔到架啦

Arkg應該好快爬K頭

好彩倉底有CLSK同BEAM

好嬲好嬲

清左一半

我唔信佢咁龍我要做燃料

TSAL繼續爆上

靈車爆上

why

諗緊清曬d k
平均入返w同g
好似回報好d

九成九聽朝又上黎發癲

個fd 115買左bby
我唔知點安慰佢

都係過咗 18 號先玩 option 似乎會好啲

個個都諗住DRAW錢出黎抽ABNB, 今日發現炒到150就回流

識玩
我都係wgk

TSLA 609 CLS

佢真係好撚肉酸

份人好撚小氣

大戶呃貨呀

最後上車機會都冇了

good trade

係就快
尋晚一入咗g 就瀨屎

發覺每次撞車
股票都升

升返晒

BnB咁撚貴點買呀

cls 今朝盤後減完而家加翻

走咗最好
成日大紅字

跟契媽入左ZM

FDA傾左成粒半鍾仲未講到批唔批PFE

呢範真係少留意 有咩推介

佢係淡友 慘過做雞

唔批會點？

尋晚臨尾都要插多下

黎啦fsly
上100啦

net on99
琴日走左大半

兩隻都溝左
不過入多d g

我正式宣佈靈車已經返生

SPT 姐係 公司版FB

market will tell

PaPa Musk

屌 WMT 日日陰跌完未

石油股爆升

free fall

緊係不問價入ZM

終極一棍

做hedge應該入乜, vix call?

ZM一日升100不是夢

屌MRNA廢完未

V彈都係穿唔到琴晚，都係似陰跌

Pd 42.370

腩哥 TDOC vs Rain BB HYLN
暫時腩哥領先

反而尋日加左倉

PFE D貨繼續出比英國 歐洲

今晚aapl 124

利申：入咗124 末日call

納dee龍到仆街

Rain 姐話會落個位數

升到450好安慰了

小西核能股好似有得追落後

好驚聽朝起身見到紅哂

尋日妖股換返晒正唔路股
就算跌都未驚過

今日納指反彈, 聽日再黎大跌

止蝕師

白卡佬點算

垃圾黎, 我就黎變做第2個白卡佬

TSLA 特價得1晚

GLSI啲激情去曬邊？

白卡佬淆底做對了,如果真賭佢個10皮就凍過水
雖然而家變過街老鼠抵撚死

唔洗驚 應該紅硬
坐緊艇

係咪都過街老鼠架啦

佢今日都過唔到

個市強撚到

係咪有位巴打call左78張sqqq

今日其實講邊隻疫苗
pfe定moderna?

豬死了 豬死了
啊啊啊

訓教先 無野想做

中概股就得
美資無佢份

巨型cup noodle

永遠支持Rain BB

白卡記者可能已經豬左十皮

The U.S. Food and Drug Administration has scheduled a meeting of its Vaccines and Related Biological Products Advisory Committee (VRBPAC) on Dec. 10 to discuss the request for emergency use authorization (EUA) of a COVID-19 vaccine from Pfizer, Inc. in partnership with BioNTech Manufacturing GmbH.

屌你老母 龍撚到

玩美股 坐一晚就捱撚過回調

玩鳩死我地淡友

聽日佢啲熊會唔會打晒把

白卡佬呀，我想食花生呀

條友好撚柒 唔知又輸幾多

係就好

講明先依隻都係大波幅股黎
自己做下功課先
無信念坐唔定個d唔好入了

美股做淡慘過做

超級龍市唔敢BIG SHORT了

應該凍過水

UAN

??咩事

估唔到有人仲未block 佢

se 原來跌返曬落200

今晚真係好好睇
今晚唔訓了

白卡佬估唔到咁快就要退出

有冇豬肉股？

MDB MONSTER

佢配股呀

衝動係山頂入glsi

明明預今晚開倉, 點知升到仆街

Bby 要點睇

Panic sell左隻call

一日都無

FYI: $17 now

都唔知開唔開好

T
S
L
A

專for online marketing用
睇完 感覺上係一個工具去整合所有socail media

QQQJ 今月$29 Put? 定係下月$30

一晚升返晒琴晚d跌幅 升到唔敢入驚撚狗

個個都話夜啲又跳 真係take返profit先

盤前panic sell咗tesla

Exactly

TSN

NET升到咁 好陌生

靈車616

Ozone 有機會爆上

唔通琴日真係回調咁簡單

開市追貨一來一回咁就冇咗幾k

平時唔睇CCTOY岩岩起底扑左了

想問下你地平時hedge係咪會long put qqq

我得1股

彈得咁快。

會唔會瞓覺先黎偷襲

曬手續費喎

弱智一問
如果一隻股票有２股係唔同價位買入
點樣揀放其中一隻

沽空 TSLA 沒有一個是無辜的

佢話睇多1,2 日 如果都係企唔穩18蚊
就應該會落到去10蚊樓下

好難捉摸呀

切得未呀

望下EDIT
CRSP呢隻垃圾

唉 唔好再講
下次真係buy and hold

red alert

玩得美囡就要有心理準備,因為你訓教既時候美國人仲好勤力咁工作緊

張tesla 650 call可以買到聖誕禮物了1

MDB 大船下個位400

依一棍升乜

美股十年大牛市
唔會跌

倉位好細3%
個位數都唔痛

有無人有買bby

希望瞓醒唔係紅燈

全綠

係我錯 出出入入 仲少過契媽

想maximise profit變minimise profit

仲alert 九叔酒呀

我自己個股佔少過10%嘅話就唔會理 放埋一邊就算

又黎？

TSLA d option 係咪全部premium 好貴

想long 張睇好十二月內 邊個strike price 好

股神警示

要港股先得 美股冇呢個功能

買左MA 黎 hedge V
點算好

西巴唔係到 你快d酒啊

1000 call

一日之內第二次

唔好問呀！

一個鐘前大特價

美版錢大媽?

開市落hedge 就咁
賣AI 就升到癲
完美燈

屌那星 弱智玩都執到錢

美股真係送錢

幾多年前既笑話黎

笑左唔識數學都學人買股票

食完棍訓一晚
第2日又龍龍哈

SSPK on99999

FIFO
完

A $5@10
A$15@10
Total A $50+$150=$200
Avg A$10@20

Case1
Sell at $30@5
咁你會點啊？

Case2
Sell at $5@5
咁你會點啊

你玩膠咋

承認自己係on9仔 貨已追

好有心
但我睇唔明

今日都輸錢，我好廢

計返個平均數 其實一樣

On999 回都唔回 開市直接拉升

屌閪 班友未搵到個sell button都升番執錢

連油價都VCP突破

咁多人gel 頭都係止賺算，盤感唔係太好

20

外國撚報tax咪唔一樣

瞓喺到都贏

要申請攞實物股票
再約買方面交

近一個禮拜先睇美股post發覺啲花生多到食唔切

係喎，仲要好靚

小西巴
你點睇
我將佢對比slack 個市值 發覺差10倍
如果佢可以撈埋遠程辦公既概念 一定唔止200億
定係佢未來比人收購個機會會比較大

我無唸到呢樣野
答錯左唔好意思...

原來我真心了
報tax唔識了
對唔住

用兩間唔同證券行買入

班夜更狗冇野做最鍾意睇波買美股

今日盤後quit U 而家死死氣入翻

屌 落一落put就夾鳩我10%升幅

On9

yala 嗰棍

好鬼

ai肯回未

嗯...咁你肯認弱智都係好事黎既...
btw你諗下點解要放某一隻先其實放邊隻先係無關係架喎

唔玩Call既淨係SH都贏，今年都輸錢係咪要考慮做定期？

哈利發

白卡仔依家點，今晚d熊過唔過到

P巴又出手壓價

求下你唔好再post

間間broker都唔同
多數app setting有得較
呢個情況揀last/first in first out咪得
屌 咁都要問 問customer service啦

又嚟

屌你

一post就插

多謝你
明average左個價
但係好明case 1 2

用兩部手機

NQ個款似想落

TSLA HOW TO LOSE?

轉綠色燈ok?

TTGT

原來係會有分別? 有分別既話咁我唔笑個位巴打了

依個gif就黎要同城城gel頭圖一齊列做bam圖

又黎扑金波

入哂貨就係時間夾下大家

可能長短棍？

想自己計profit 計得準d 姐......大家唔好屌咁大力啦......

因為我見而家個倉唔同價既股既quantity唔同
如果放完個quantity會點變化

阿帕奇直昇機

p sir睇住9992 份上唔好jel ok?

佢琴日春袋應該都dump爆左

有無人入左ai
102@28

想止賺，聽日四巫日？

如果1咁咪有5股賺$20
如果2咪有5股蝕$5

大部分淨係計realized
unrealized唔係taxable
你想將一部分roll去下年咪要考慮

next week

但個quantity會點變

龍龍蝦

下咩意思佢應該會出均價比你睇架喎
定係你買左call呀